醫護人員，你肯定係因為你嘅職責而唔肯罷工？

事實擺在眼前，你唔肯反抗，只會越來越多香港人有事。
好明顯社會上大多數人，無論老中青都係支持你哋罷工，都講到明唔會怪你地。

咁點解有啲醫護人員仲唔肯罷工？問心嗰句，你確定你係因為職責所在覺得唔可以dup低啲病人，定係因為你怕事，驚冇咗份工或者秋後算帳啊？

呢啲嘢唔使同我地交代，你自己知就得

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

三罷先係最好既支持方式

推

要罷一齊罷唔好淨係要醫護承擔哂
物流運輸
中港交通嗰啲仲大影響
佢哋罷工變相封關

唔好吓吓靠鬧
試吓俾其他人知佢罷嘅話你會點支持佢啦

冇鬧，只不過身邊啲醫護人員，不停咁樣搵藉口比自己，攬住個光環

其實大家都知點樣做先係對香港人最好架

講到明陪佢地罷 都唔肯
反正佢地唔罷都有白痴崇拜佢哋嘅光環

唔使講，一齊罷工，減低社交接觸，尤其入境處同運輸，你哋出咗力未？

醫護人員有包袱，你地冇啦掛？

醫護罷唔罷工，關人撚事

咁你咪直接同身邊果d 醫護人員講上黎開po 都冇用架wor